費托踼咁耐波，有冇試過今日咁好火？

對上一次咁火應該係車仔對QPR比Chris Foy撚化

火到

d西班牙人就醒，個個去日職唔去支超
唔駛日日對住班生番